[餓撚勿入] 肚餓得滯，叫呀妹拎雪櫃d餸炒個飯俾我食

我屌你老母乜野黎㗎死女包

食緊飯 好嘔

唔啱自己煮囉

紫色

我唔客氣喇

妹妹

我唔會浪費佢一番心血

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxQSEhUUExQWFRUXGRoaGBgXFx4YHRcYHRwYGBcVGBkYHSggGBslHBgYITEiJiksLi4uGB8zODMsNygtLiwBCgoKDg0OGxAQGywfHCQsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLCwsLP/AABEIAQ8AugMBIgACEQEDEQH/xAAcAAACAwEBAQEAAAAAAAAAAAAEBgMFBwIAAQj/xABIEAACAQIEAwUFBAYIBAYDAAABAhEAAwQSITEFQVEGEyJhcTKBkaGxByPB8BQzQlKC0SRicnOSorLhFWPC8RY0Q1OTsyU1g//EABoBAAIDAQEAAAAAAAAAAAAAAAIDAQQFAAb/xAAmEQACAgIBBAMAAwEBAAAAAAAAAQIRAzEhBBIiQRMyUQUUYXFC/9oADAMBAAIRAxEAPwDLnFDYi5BHQyP96MuLQuMXQHowofZKN0+zpf8A8bhP7s//AG3KZLa/n3mqH7O7ccNwn919Wc/jTMqfn51QyfZlyOiJ11qK5blx6AVOFPOpAmvwoA0wNrE3EPQH8TVnaTb1/AVCUgj0/n/KirY2/PKoSOkwDEDxn87f9xU1pajujxt6/wAgfpRVpdK4J6JcKnhri7ufdRNkaUPdGpopLgXHZ8K19sLXUV1ZFclyE9EGITxadCffoBVZxFOQ8veY0JjeBAirc+03woTFWp/PX8ihaCiyqQGZ93zmrNLIYBo6fyqJLXKNPz8P+1HWE8I6cvTlXJBykUPEOBpdxGYjxAKZGmxMeoq8GHETGvTl5mvG197P9Uj5qR9D8aLVaONvYuTPWBpUmWfz7q8g0rtBViCESZhmKP3t8/8APvn/ADuY+JqW1ZED0FRYoeO6f+ZePxdqJA9fhWXlfkzRh9UZ9dFDYhZU0XdFQHY+lbbMVG89hEjh+E/uEPxE0xqu355VR9jrcYDCDpYtf6Afxq+tj8+4VRltlxaOCK7y6n1rzb12BvQBHFyACxIAAJJOgAAbU0t3O2gJJtWpQHS5cfIrDaVESfyaF+0fiYRFs8iO8cTuBORT5E6nrrVD2a4Oj21vYkG4XgqD7MHRTl05CYGwq/03Txce6SKebK7qI78KxZvqxV0FwkkeHMgPoGDNp0aj/wBBxjMsXcPbSPHFtnJP9UswAB8wY86r+BWAhIW0qjNplESI0bnTjhdqfPBjjykKWTJdNlHc4BfJkY++vOBbw5X0g2Zj+KfOg8XwDGu0/wDEO7UbhMNbn4vmA+FM9xzPQdd/d5VUcd4g6ZVSCWmQDsAVBOvqT7qhQTeiXJorcdxhLLBO/tOwIDi4RbIGmuZBlkCdCBM7iuMP2ps6ZgwUmAy/eKT0PdyV94pV4jw+1iLma8CtyJzrpmHKRGWrDA9nxYRwuIChyNCvMBgQY9rRo99TLp8eyY5JoacPxG1cYhGLHU+wwB22JABqcCfj8+h6Vm/Eux2MtuXs4klcwKLLaKf2TmnbUe+isDxjHYNGbFrKLJMgSRoJVoOgkGJpE+j4uLGQ6h3yh77rePzt+EUSqxFVPAePWcZ+qPiG6tof4dww94q5TU1WlilF8j1kUlwclNa6C10RXgK6KJskQaV0oryjSvtWIoU2YRih4n83b53WqY3fOosQ0ufNj/qc/iKHuXTJ9axp/ZmrHSFO8KGcaH0NF3xQl/2W9D9K3ZGLE/RfZu3GFw46WLX+hatVGtBcKtxZtD/l2/8AStWArPlsuEZGtSIv1rk71DxDE91ZuXJjKrH3wQPXWoirZzdIyjtPf/ScX3YH63EMrCdWS2YAnkIVviae+GoQTlChUAhZ8IjcL7h5fhSN2cVW4ha1MC3dueLVoZnKT/WKsNKfuG2VIOkkmYOg112gxqSffW7FUkjM9tlvgnV4ZTsIK+u3uq6N1VADEcvjSHxfiYweH[/img]

屎？

芝士紫薯炒飯，好邪惡啊

食左幾啖真係頂唔順，點搞

好耐冇試過睇圖都反胃

可唔可以講下炒左乜

做乜吊自己老母

好撚嘔心

你個妹好憎你wo

食落口其實真係分唔到食緊乜，係睇到有栗米同蟹柳

救命

已經襯佢睇電視倒曬落廁所
利申返食左一半，瘋狂飲水

我都睇到粟米
仲有白色一條條似麵
紫色真係唔知

想試整 可唔可以講下用左咩材料

白色個d蟹柳絲黎

我都唔知佢點煮到咁